有冇人試過一個人移民？

去到當地一個親朋戚友都冇，所有野都重頭開始

做牛做馬都無問題，只要離開到

應該好多人係咁
幾刺激

喺香港咪又係做牛做馬

一個人移民我都想, 借問聲冇 BNo 的話一個人可以有咩選擇

咪當 working holiday

我

唔係咁講如果係香港明知冇路行，唔去其他地方可以做咩？又改唔倒上面掌握權力果啲利益集團，又消滅唔倒犯罪份子，最後好處比人拎晒，壞處留左比啲努力勞力嘅市民承擔。

做養子

駛唔駛服侍後母

唔移都冇 有錢即走

直接娶後母啦

正經討論 OK

加拿大

直接去英國娶鬼妹，最快

自問冇自信溝到鬼妹, 連溝大陸妹都自覺有難度

香港追BNO/BC 囡囡

加拿大我覺得其實真係唔錯, 有香港人社區, 但聽講搵工唔 2 肯番 7 日工都唔知搵唔搵到工

最煩係搵當地擔保人

好啦, 我唔想再認論呢啲旁門左道既方法, 一個人呀, 我要一個人呀

去識下台妹，感受下佢地既溫柔
不過玩完就好散

bno有諗過 會自己一個去

如果去
都預左由低做起

香港果行 去到應該都唔會做

應該易過帶晒成家去

起碼唔洗照顧埋佢哋先

收番幾個養子女, 等佢地養, 今次仲唔fat fat

文革同60年代大陸好多偷渡走

其實以前普遍

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

一個人走唔使有人拖後腿,有咩唔好？

想 但又有d淆

係，自己果行做唔返，要諗過其他野做
如果本身有錢就話冇咩問題

我依然咪係

咪就係，我既訴求唔係返工

有啲咩要注意

讀咩攞pr

冇
膽大心細面皮厚
開個外國都禁到錢既卡就得啦
試過一個人去旅行未

試過，但未試過一個人搬出去住

噉咪即係一條毒撚去外國留學或者打工之嘛，有咩出奇。

我自閉左兩個幾月
平時係香港都係自己煮

冇搵野做咩？

未呀

rn

移民 加拿大 Express entry + PNP 討論 (2)

澳洲移民 你問我答 (17)

【移民台灣】台灣研放寬港人赴台限制 開設投資綠色通道、放寬專業人士赴台定居

台灣大把

上到連登就唔驚

讀四年？

自閉先爽啦
一開始來到以為啲flatmate會好好人呀嗰啲幻想
而家見到佢地野都唔想同佢地傾

分享下

黑人flatmate日日播垃圾音樂嘈到仆街

真 冇包袱 捱牛工都唔會有家人嘈

我，下年

籌備成點？
我睇緊租邊度

加拿大讀書

如果你擺唔低香港方便生活屋企人同埋冇個種重新開始要挨幾年ge勇氣 你最尾都會簡回流

利申掙扎緊

加拿大做野都得

無晒屋企人得自己一個
仲諗緊用咩方法去台灣

幾個close fd都係咁 直情係一畢業就走左
佢地話咁樣先係真正nothing to lose

咁快諗回流？我驚你去到樂不思蜀

有啲驚係正常,但唔會唔走囉

佢地去左邊
利伸就grad冇bno冇錢唔知點

日本 歐洲 澳洲 其實要走唔係話好難 睇你有冇心既姐 從來移民最大關口係心態

自己一個咪貴啲

讀得完先算

都係

大學都未讀 走唔到啊

WH? 我都報緊日本工因為識講 但識既日本人都話唔好打日本仔工 anyway in緊希望請

日本人自己都唔係咁想留o係日本啦